\setlength{\parindent}{0pt} % Pour faciliter la mise en forme de la page du titre, on supprime l'indentation automatique en dbut de paragraphe

\thispagestyle{empty} % Pas d'en-tête ni de pied pour la première page

\includegraphics[height=2cm]{images/logoens.eps} \hfill \includegraphics[height=2cm]{images/logoucbl.eps} \hfill \includegraphics[height=2cm]{images/logounivlyon.eps}

\vspace{1cm}

{\sc Licence Informatique / Licence Sciences de la Matière}\\
{\it École Normale Supérieure de Lyon}\\
{\it Université Claude Bernard Lyon I}

\begin{center}

\vspace{3.5cm}


\textsc{\LARGE{{\textbf{ Le cerveau, machine quantique ?}}}}


\vspace{1cm}

\begin{tabular}{c}
{\large Flora \textsc{Aubree}} \\ 
{\large Guillaume \textsc{Blot}} \\
{\large Marc \textsc{Chevalier}} \\
{\large Agathe \textsc{Herrou}} \\
\end{tabular} 

\vspace{2cm}

\Large \today

\vspace{3cm}

\end{center}

Professeur référent :\\
\textbf{Pascal \textsc{Degiovanni}}\\
pascal.degiovanni@ens-lyon.fr\\
CNRS / ENS de Lyon\\
15 parvis René \textsc{Descartes}\\
69007 Lyon, France
\setlength{\parindent}{16pt} % on rétablit l'indentation automatique en début de paragraphe